唉。。。睇住女人喊真係唔識反應

幾次經歷都係輕機疾一疾。。。

join一齊喊

一巴車埋去
喊乜撚野啊八婆
霸氣

呆左 果下。。。好難一齊喊

唔會囉 認真

借你個膊頭畀佢啦

飲杯暖水

點解喊先

你鹹濕佢佢緊係喊啦

呢樣真 好似死機咁款
完全好似智障咁唔識講野

無視

喊得勁撚過佢囉

直接無視佢

佢係口咽眼濕濕呢，我剩係講左一d 唔知咩野既說話安慰左佢 叫做陪下佢

呢招ok...記低

咁摸佢頭

攬住佢咪得囉

詳情唔講啦 只可以話係係今日突然遇到

如果係真傷心，聽下佢講嘢，唔使俾答案。
如果係玩情緒勒索... 唔識了

幫佢抹眼淚

正經囉 請停止幻想

轉身走

係 或者真係經歷太少 經驗太少

屌你 屋企人有事 返工唔開心 嬲交唔開心 唔同情況唔同處理放法啦
唔講點樣教你俾反應呀

12歲後沒有眼淚

真男人

點樣無視，人心肉做

嗯 ....最後只係拍左拍佢個膊頭

呢d 真係行得太前 未到呢種級數

型

只係可以聽佢講野 我說話真係唔叻

d 眼淚係眼度滾下滾下 仲未流下

咪比張紙巾佢
再唔係幫佢遮一遮
等佢喊個衰樣冇咁多人見到囉

利 絲

一巴車埋去講句臭雞

有時覺得係人地背後講真係唔係太好。。
我只可以講。。。係果刻唔知點反應好

或者好耐之後先會再講

巴打應該過份壓抑

屌撚柒佢!

果一刻得我地兩個。。。事情係突然爆左出黎

女人唔打唔聽話

「再喊就要做我女朋友」

唔會囉

呢個真

咁即係咩事啫 你肯講未又唔會有人知你係邊個

唔會

真。男女平等

睇見女人傷心落淚仲邊會有咁既行為呀 諗下都原諒唔到自己

連控制自己嘅eq都冇邊忽型
智障痴線佬咋

平時了解唔深 相相信人地已有配偶
ps.做戲咩大佬

係問得出就證明係唔了解女人

點撚知啫，有理由嫁咩，就算你慘過佢都係佢喊先過你

諗起之前聽個男仔笑住咁講佢之前啲辛酸史
然後望住佢個笑容喊到仆晒街

何妨大笑😂

講多左真係分分鐘會知 我相信好多人知我上蓮燈

咁關你事定唔關你事 都兩回事啦下嘛？

無呢樣野

唉 咁你收皮啦
樓下有巴打講得啱 一巴車落去就係㗎啦

不過係車你自己

除佢底褲插入即刻笑返

而我...呢單k 屎係佢同我講出左原因，唉

中意人就攬住佢
單純係朋友就遞張紙巾聽佢呻

老婆喊親我就想做愛

so sad
有時聽人秘密或是一種負擔
所以呢味野真係好沉重。。
奉勸大家真係唔好去欺騙人地情感

抱緊處理識唔識呀

唉 我經常係錯既情緒下呈現出錯既表情而俾人好差既印象。。。好多時我都控制唔到

係咪av嚟 但條女咁既款邊有人J

我果單唔關我事。。。但佢講左句野都好入肉 畢竟大家都有咁上下時間相對

唔會囉係人都唔想俾人知道自己架啦，相見相知都好 最緊要大家都扮唔識

可行性太低

做咩姐咁有眼睇到架嘛

攬住佢lo扮明想你攬，咁柒樓主

無紙巾 只係聽佢呻下就完結左成件事，而呢一刻只係反醒緊當時情況

或者當大家感情聯繫去到一個點呢招先ok

唔識 理智上既關鍵點
係大家都仲未去到果種情感地步

唔會係 唔係你想像中既關係

真， 好易心軟

咁幫佢斟水弟紙巾

練歷太少，某程度上我都覺

呢個我贊成

嗯，斟水呢招我會記得 真係有用

有聲

樓主A0?
對個女仔有冇意思先

隨時候命 咩都唔好講
停喊 俾水

攬住佢 完。

扮咩嘢啫。你咁講即係有意思啦。
好似有道德枷鎖咁。

自己野唔太想講
對於佢我會覺得佢係好醒好亮眼既女仔
就好比網上講野好叻，流暢表達到野既人
呢類人我會好佩服

點扮都要
喊大曬咩

前後大約十分鐘。。。一開波真係無乜徵兆，非常突然

未到呢種級數

咁你又擺上嚟

內心真係無乜意思

情緒崩潰 發洩一下先

半泣
正

好難想像，感覺上無左呢種能力

同佢講
咁大個人仲喊苦喊忽

你喊得勁過佢 佢就收聲

情感上搵下支援姐

當時一剎那真係反應唔到。。。講左d 無用野

即刻收聲

我無講佢喊
有既只係話出面大把世界 怕咩野。。。
唉之後佢有佢既回覆
而我講左堆好廢既廢話

睇多幾次就慣

做左咁多年 兵 同 司機 的經驗

乜柒都唔好講 由鳩佢 講多錯多
唔理合唔合認同佢 盡快送佢返去
自己個心過得去就算

自己條女的話 更加唔好講野
應得hea 又屌

百貨應百客

願天下人都有開心 眼淚不會常漏

見字飲水

聽唔聽又係另一回事

如果對方真係唔開心, 唔係情緒勒索,
你只聽佢講已經好好, 陪住佢咁。
仲好過講錯野

真心唔需要做好多

理智上係咁 但情感上覺得唔夠 所以先有而家既落差

唉，所以我一直好欣賞果d 講野好叻既女人。。

事情後既情緒存有落差 今晚先至呻下

我講野5星星

霸氣

支你條撚咩 電腦壞咗上硬件台都要俾spec啦
你上嚟就乜柒都唔肯講含柒算啦

請多多指教。。
暫時mark 低左
俾杯水
遞紙巾（由於眼淚未流所以呢招唔出）

唔駛答佢野，靜靜聽佢講
比紙巾佢抹眼淚，比杯水佢飲，好朋友或者親密關係嘅話就攬下佢繼續聽佢講
唔好急住比建議佢，佢想要情感上安慰咗先，之後先再比具體建議

電腦還電腦 自己既男坦蕩蕩無乜所謂
但情牽涉到人地就費事啦

呢d 都係經驗。。面對情景 反應唔好太急

暫時mark 低
俾暖水
遞紙巾（由於眼淚滾滾下所以呢招唔出）
係果一剎那反應唔好太急

仲有✔️✔️

而家做緊live 條件有限將就下

暫時mark 低左
俾杯水
遞紙巾（由於眼淚未流所以呢招唔出）
遇事反應唔好太急

做完愛會開心返

我直頭好唔中意女人喊，覺得好煩

不予置評

係唔係覺我好鬼陌生有反應式既距離感
唉 果種煩係嬲自己以及對情緒上既不安

我同你唔同，我只係單純既覺得啲女人傾唔到就喊好煩

一齊喊

攬住is ok

可能我地經歷唔係一樣,我覺得既係一種不安,較為安全感果方面

攬埋去啦，識唔識架屌你
唔攬都摸下佢個頭

係呢度與你同在
現實中12歲後沒有眼淚

Ching sick ball

未去到呢個程度
暫時只得mark 低左以下三樣覺得可行
俾杯水
遞紙巾（由於眼淚未流所以呢招唔出）
遇事反應唔好太急

唔洗程度㗎
怕羞既就比個膊頭

淨係拍左拍膀頭

男人先拍膊頭

平時真係要留意多D呢D,有起事上黎都識得點去支援

拍下膊頭喳.應該心照,希望佢GET到

好少遇上呢D..應對上係咁上下
下次或者另一個人會更為改善左D

打撚醒佢

正解
可以既話唔好望住佢樣 坐埋旁邊靜靜地陪佢
有啲人唔鍾意比人睇到自己咁醜怪咁落魄

最撚sad係 如果自己做左d野令到佢喊
而知道係好撚大獲既
你重更加會唔識反應
(試過無數次)

有一次我經開海旁,真係見到一個女仔係度喊,果次真係潛意識中避開左..唉

不過今次識既人佢只係眼淚滾滾下,所以我都無咩點做
記得講左句陰公豬

咁淋奠喊嗰陣你點？

對於佢我沒有任何反應,佢已經唔係存在

睇住男人喊先唔識反應

某程度呢D算唔算叫做經驗上既累積
我睇過好多電影其實有有似層相識既情節出現
但真係上到戰場即時呆左唔識反應

Seed?

唔要緊,力有所及既幫得就幫

真係好鬼變態....
話時話,睇住個畫面忽然諗起另一D畫面
睇電視,有D女人對住訪問好多野都真係好易流下眼淚
我好少有呢種感覺

搵唔到,.幫你唔到

女人喊 沖去攬住 又到手

樓上廣告撚係咪第一日上連登？

沙腰啦啦 訓教先

攬住佢，如果佢想講既齋聽就得，唔洗講啲咩

喊住黎屌

佢喊嘅話 你就話我會係度， 然後等佢喊完先畀張紙巾佢 先再開解

屌你老母就黎喊撚到我扯火

本身會好心痛，但依家一見到d 女喊成個人無名火起

問佢駛唔駛要個free hug lor

喊埋一份

記住個沉重，都記住永遠幫佢唔到

好可怕...好可怕

強完佢黎?

大大力屌咪喊唔到囉

未去到呢種級數。。淨係拍下膊頭

無呢d

某d 時刻真係好羨慕d 講野好叻既人

受左重大挫折可以分享下

當期時成個呆左 諗唔出咁多 淨係拍下膊頭

12歲後沒有 眼淚

舊時讀書無教 屋企無教，呢d 野真係唯有上網搵返呢類支援

呆左

唔係

完全唔關性事

攬埋去咪得
推開你越攬實啲

中年處男的煩惱

特登打嚟喊呢
唔知為乜

現實中好難做得出,太遠距離

唔想比你攬唔會喊比你睇

呢D真係會疾一疾,無經驗好難應對

咁可能大家既經歷唔同,我接觸得少見識得少
就好比有次耶誕受邀參加一次佈導會..
第一次先知原會有同周邊既人握手呢回事

人既反應好難預料。。。 今日見返佢 感覺上大家都扮無野發生

大家朋友既就陪佢喊, 買定支水/紙巾等佢喊完講野就夠

因為你冇攬佢

人哋當你兵，諗咁多.
女人眼淚好廉價，你以為咩啊

好難想像到喊既樣 12歲後沒有眼淚

拍左佢膊頭喳。。

我倆接觸得其實好少 界線好清 唔會係兵

定係ching食唔落

拍佢乳頭

唔好撚化我,我真心架

所以seed呢？
咩感覺

流下眼淚既感覺

即係你未hurt到最深啫
女仔真係好易有呢種感覺
唔開心 個鼻一酸 就會喊
所以 seed呢？

個鼻一酸周不時有但12歲前應已流乾
....我向來睇開4級,圖片中呢種覺得太假睇黎都晒時間

其實個女人係你面前喊得
對你都有一定程度嘅信任
我諗你可以做嘅就係聽佢叫春
記住唔好比實質意見 聽佢叫再和應就得
周不時遞張紙巾俾佢
圖中唔假喎好正

攬撚實佢

睇住女人喊唔算咩啦，睇住男人喊就真係唔識搞

點樣可以 唔好比實質意見 聽佢叫再和應就得

圖中呢類片睇見都覺得D演員辛苦,唔想攪到自己心理不平衡

喊得大聲過佢就ok

呢個建議好多弟兄都推薦過,感覺上未去到呢個熟悉度

唔好諗咁多 98

未去到呢個程度...
暫時只得mark 低左以下三樣覺得可行
俾杯水
遞紙巾（由於眼淚未流所以呢招唔出）
遇事反應唔好太急

幾好笑

怪不得人地喊

係呢啲情況
我會除咗對鞋塞入佢個口到

有見過男人喊女人車巴埋去咩

「係囉 佢真係好衰 唔應該點點點 咁樣會好差 應該點點點」
或者自己share下
係你既話會點做
男人最撚鍾意就係不停俾意見
我都係想搵個人聽我叫春
講講下佢又開turbo演講
話我應該點唔應唔應該點
大佬多謝你喎 我想知解決方法我會直問你
直接啲講就係你做一個觀眾嘅角色 睇我喊呢場表演

我想條仔唔平衡啲一句講晒 你係咪冇seed？

睇落去就係認同對方然
當時我都係咁上下應對,但講野講到一舊舊
由於當時佢眼神係眼度滾下滾下仲未流我無俾到紙巾之類,BUT會MARK低

果類片太重口味,無睇開亦都無SEED

其實借個膊頭比佢喊都可以
曾經有次唔開心喊到豬頭咁
O係幾個朋友面前
其中一個男生話借個膊頭比你喊 (朋友only)
好感動多謝佢

死啦我拍拖初期request條仔咁對我
佢會唔日覺得我好撚變態

你唔講佢都唔知,點會覺得
BUT 點解你會咁request

正囉

留名睇潮文

鍾意俾人打？
鍾意刺激既痛？

both

做下戲，扮喊聲
呢招好撚work

即刻攬住佢 咁你就睇唔到佢喊

無演技 連講野都一舊舊

打下pet pet 算 打面接受唔到

用雙手遮住個樣，然後鳩叫，有埋啲鼻水聲就更好

果刻呆左 最後淨係拍下膊頭

成個畫面唔對稱。。佢既眼淚淨係響眼匡滾下滾下

頂唔撚順樓主啲懶係感性既講野方式

覺得唔洗講太多就咁喺佢身邊陪住佢都夠

咁琴晚情緒波動係較為大d

但心入面覺得自己唔夠

你直接問佢咸乜

一開始佢已有直接同我講左發生咩野事
唔係喊，佢d 淚水係眼匡度滾下滾下

YouTube/google

打到佢收聲

賓周罰佢 同我含呀八婆

浪費網絡資源就係你呢啲柒頭

點呀

佢可能有精神病喎，帶佢睇醫生啦

唔關事囉唉

唔係女朋友? 咁就勸兩句算啦
唔怪得你死都唔爆出嚟, 驚你條女知啊嘛

條女好撚慘, 唔知片酬會唔會高啲

詳情唔講啦 費時俾人認出我 應該有人識我上蓮登
but無女朋友

記錯前幾日見到有個巴打同你差唔多名